無睡意感冒藥係香港打工仔既恩物

病到死死下,冇哂工作能力。啪兩粒就可以繼續搏殺+搵錢,對經濟發展&家庭都有好處

有病就請病假啦
係度傳染人